劉江華：林鄭冀本月內落區面對面對話

民政事務局局長劉江華表示，政府正設計一個可與市民對話的平台，特首林鄭月娥希望在本月內，能落區與市民進行面對面的互動交流。

劉江華出席活動後稱，期望對話有建設性，能給予啟示社會應如何走下去，如就對話方式有結果，會盡快公布。

他指出，作出有關安排時有多個難題要處理，例如要在短時間內走遍18區需要較長時間，因此正研究如何將部分區組合起來。另外，由於希望持不同意見人士都能在特首面前表達意見，因此要考慮如何作出公開邀請。

他又稱，本港社會的整體環境，已較早前略靜了一些，大多數市民都希望有一個寧靜的環境及社會回復正常秩序。

收皮啦屌

係，好撚仆街

垃圾桶就收皮啦，
學人做發言人

stone war, 唔好畀任何合法性呢個政權

同藍絲對話？
定用子彈同棍對話

曬9氣 落區遊說人點推法例 我地d手足死既死傷既傷
換黎既係咩

你搵班防暴圍尻住中間班建制派就話係對話緊?

到佢開始落區一定要動員街坊圍佢，佢一家要搵班防暴圍住佢喺中間，我睇你點同班建制派玩假對話

送返劉江華入劉江華啦

佢落街set頭shopping咋

雞蛋準備

一齊去現場大叫五大訴求

有種就落

對完話就拉人

收皮啦！ 柒賊七婆

五大訴求缺一不可，咪講左出黎lo，仲有咩野傾？

Eggs war
高官一到場 雞蛋 臭蛋 催淚蛋進場

林奠新代言人 - 垃圾桶

我地呢班連登仔就和理非黎既
出面街D暴徒隨時都準備好 飛矛、飛磚、燃燒彈同路障
呢個對話平台？不了

學中国個套，起接受五大訴求既底線下，乜都可以傾

係撚要整個對話平台做乜撚 根本做show

咪撚做戲啦! 吊 777 老母. CWB 又 TG 放題中啊! 傾乜撚

有呀
一直有對話
黑警語錄自己慢慢睇

林鄭仲話＂撒＂丫嘛

上次對話，流肛嘩一句說話都無講, 對咩話

分分鐘見左d區議員就當落左區

橫掂都唔會真落區，算把啦

去北角探福建幫 去元朗探鄉黑 之後就話市民100% 支持佢

就係你唔肯對話我地先要大大聲係街嗌出黎,所以根本唔存在對話呢個可能性。

多鳩餘
點解唔直接上電台phone in節目啫

唔好理

Yes,邊個同佢對話邊個就係鬼
扮同佢對話之後即時反佢枱拉banner 叫口號除外

講撚咗成兩個月，五大訴求缺一不可呀，仲對乜撚話

麻包袋

今日咁齊人，唔去中環傾？

同班建制派對話囉

係咪要討論下點拆佢個台？

如果唔出席，佢都會叫定一批藍屍做媒，比佢做 show ，到時就話已經傾好乜乜乜...

坐高鐵落大灣區對話？

有咩好傾 一傾就比人拉埋 你當人on9 ?

夠膽唔好叫差佬

留名睇防暴封區,市民無家可歸

佢未死架？？？

仲用2014既招對付2019既市民

佢剛剛放監

有乜好傾？每個同你對話完既人都無好下場，我就唔敢傾，五大訴求你呢個傀儡又唔話得事

叫習總黎同我地傾都可以考慮一下

佢敢出黎就垃圾桶見 對話？講撚左3個月仲搵人打撚殘我哋班市民 仲有乜好傾

好廢，搞個濕鳩對話平台都捉成個月

林鄭，我屌你老母啦，要落區就單拖去城市論壇，你攪咁撚多野把撚啊

真係想對話咪而家落街囉

我實屌到佢仆街

九成中聯辦安排閉門會議
完全冇記者知
之後就話做左

係咪要數千警犬包圍保護先敢落區？

哦！

原來劉肛華路係啞架？
利申，專重任何聾啞人士

一路打你

一路話可能會對話

最後真係對了話

就送你入監獄

綠色大卡垃圾桶準備
特首落區之前好市民一定係要清潔下地方先

記得揾埋黑警
開幾粒催淚彈
食住煙傾
咁先係對話平台

我係林鄭，你問我答

齊齊落區追擊 掉雞蛋掉菜心 唔好被佢地有機會溝通

中共想推林鄭出去死？
自編自導扮暗殺

i don't care

係咁掉雞蛋唔好被佢有機會同D演員溝通